你地覺得有雞先定有蛋先？

純粹好奇

雞

why not both

一日之內開咁多個post有幾多錢收㗎？

蛋

有恐龍先

無

有雞先定有蛋先，如果係講「雞」，應該係有蛋先，可能係某類生物既蛋變異生左雞蛋出黎。
但如果「雞」係借代「最初會生蛋既生物」，咁我認為係有「雞」先，大地最初孕育出來應該係一隻生物而唔係一粒蛋，但你話地上生物係識生蛋既魚上岸變出黎既，咁我都唔鳩知了。
利申 鳩up

咩料。。。科學好似已經有定律喇wo

睇眾巴絲自由發揮

有雞蛋先

應該係嗰蛋裡面變種

可能原本係恐龍，慢慢退化， 有一日隻蛋出左隻雞，就係雞

所以係有蛋先

利申9up

有卵生動物先有卵，個蛋殼係之後先慢慢演化有層礦物質包住個仔

有雞蟲先